暴徒榴彈槍上陣汽油彈傷警 港警果斷出擊逮捕

亂港暴力再升級！11日有暴徒瘋狂向尖沙咀警署投掟汽油彈，導致一名警員雙腿分別受到一級及二級燒傷，需送院治理；有暴徒用強力嘅仿制美軍M320榴彈發射器射擊警員。警務處處長盧偉聰探望受傷警員，對於暴徒罔顧他人安全嘅非法暴力行為，盧偉聰感到非常憤慨，並予以最強烈譴責，強調警方必定全力追究。市民對暴徒搗亂社會行徑非常憤怒，力撐警隊嚴正執法，盡快止暴制亂。警隊昨日果斷出擊，喺各區迅速清場平亂，獲市民支持叫好。
黑衣暴徒昨日無視警方發出反對通知書，發起深水埗非法集會。數以百計嘅黑衣人士喺原定游行起點楓樹街游樂場聚集，繼而霸占長沙灣道西行線。警方表示，在場人士正參與「未經批准嘅集結」，屬違法行為，但暴徒未有理會，分兩路搞事，部分人喺長沙灣政府合署設置路障，另一批人則將深水埗警署團團包圍。
警方約五時開始施放催淚彈驅散暴徒，暴徒經長沙灣道四散撤退時向警員投掟汽油彈，馬路上多處火光熊熊。部分人再計劃偷襲長沙灣警署，有人則逃離至深水埗港鐵站，轉戰尖沙咀。

據了解，暴徒所用嘅為仿制美軍M320榴彈發射器嘅氣槍，雖然唔得比擬發射槍榴彈嘅真品，但有氣槍發燒友介紹，呢款氣槍可以承受發射鋼珠彈嘅壓力，就算以普通圓形膠制BB彈發射，威力也比其他款大唔少，換言之如果以鋼珠發射，有機會對人體造成相當嚴重嘅傷害。

普通市民拎到榴彈發射器?
好明係popo扮示威者啦

Respect！

琴日有片影到拎槍果個人走入記者堆